點樣分辨一個男仔係對我認真定playboy？

近排識左個男仔 同佢都幾好傾 大家亦都會講啲比較flirty既說話例如我好掛住你之類嗰啲

但問題就係其實我只係識左佢幾日佢就已經對我講好多甜言蜜語 令我覺得佢係玩玩下唔認真同經驗老到(佢自稱a2)

一齊左咪知

男女都係，講幾多說話都唔代表乜 。講甜言蜜語又唔洗本，唔代表啲咩
評價一個人，係睇佢行為上做過啲咩。呢啲sweet talk 聽完就算，唔好用嚟判斷佢真唔真心

我女朋友果陣又係咁
以為佢玩玩下
最後冇幾耐都係一齊左，年幾了

扑完野就知

agger

Gay

識幾日就話掛住人
唔係playboy 唔通係毒撚呀？

我男朋友初初都係咁，識左兩個幾星期就一齊左
一開始覺得好岩傾，不過佢把口朗過油咁，成日講甜言蜜語，搞到我好冇安全感驚佢對其他女都係咁講野 究竟要從佢咩行為上判斷佢係咪真心中意我？

同問

A0唔想咁易俾人呃左個初戀

起碼拖一個月先啦

認真答 無番一兩個月了解都唔好同人地一齊 一齊左唔可以咁快比佢摸到你底線（扑野含撚乜乜乜）
Playboy好快無耐性玩厭 比佢屌完大家就好快完
利申 身邊好多朋友係starboy⭐️

見面相處你先睇得透

唔比佢屌
分手=呃蝦ode
唔分手=真愛

輕輕一推

你點識架？
其實時間真係可以証明一切，既然樓主你咁忍得A0到而家
唔差在一陣，口花可能因為佢PLAYBOY因為佢學人咁追女因為佢狗衝
諗唔到原因的
但相處同其他細節就絕對可以再望清楚D，加油啦

如果到時你忍唔到而比左初戀出黎，發生咩事都唔好後悔了，因為你當時的選擇就是最好的選擇